覺唔覺小花成日陰陰濕濕Chok死角好賤格？

同C朗的偉大正氣頭搥真係無得比

仲要比主隊球迷拍手嘲笑

毒撚係咁，邊夠我朗咁型直入中路雞姦人

好少見罰球射遠柱

射龍門個邊要中哂死角先有可能入

垃圾自閉症患者侮辱對手

最後果球如果射既唔係美斯
一定個個以為傳波但-6入左

啱，應該話定比龍門知會射去邊，等佢準備好先射

鏡頭影住對手球迷拍哂手

笑4

要陰陰濕濕咁黎

早知起邊睇

C朗比人紅牌都有拍手

但係我見佢好似無咩眼神

入波都搞咁多古惑野
一定唔係好人

西甲唔計

好撚肉酸呢啲波，一啲都唔光明正大
成個西甲比佢影衰晒

老婆有冇喊呀 ？
個仔有冇喊呀？
唔計

賤種朗迷：強姦唔計 黑哨唔計 我地係誤判

射波係咁㗎啦 唔攞死角唔通射落個人到？

屌 都話花迷講12碼唔計 我地都唔計咯 唔好咁25啦

有球罰球射落個人度

成日話我朗射波唔準
得一個人都射得中真係唔到你唔服

好串

屌你老味縮都縮唔切啦 識自動導航㗎

朗朗巧撚勁牙

應該叫球玉嚟射 咁就無人批評 咁就計

我朗射果球12碼壓力大到癡線
小花一定頂唔到lol

你要反都唔好拎12碼比啦屌
係人都知美欺12碼廢到喊

c朗炒12碼唔計

收皮啦 有無眼神先？
小花頭dup dup

咁又點 冇世界盃就算啦 麥巴皮都不如

( Show Blocked User - 哇哈哈冰紅茶 )

唔過3頁

ys係人都知射死角易入好多，下下都瞄住射，咁緊係入得多波啦，唔計

世界杯唔chok既

隊友問題囉仲要問

係，世界杯以外入咗唔計

打和啦

射波唔射死角入波
不如直接傳俾對面守門員
等佢接到實一實啦

好似無眼神

係 咁樣好型咩 應該改做射中守龍果個先計入波

-6姐，後衛同龍門廢姐

仲有，對廢隊姐，靠隊友姐

C朗倒掛主隊都有拍手

小花對車仔12碼 決賽12碼